Gem好正

其實佢d歌好正，點解無乜香港人聽佢啲歌？

唱真係好勁 不過歌路偏向賣弄技巧
聽到好攰

上一代d歌手簡單d，感情豐富d

agree

佢對波正d

現今香港樂壇第一女歌手

+1